男友扑嘢時碌IG，咁代表咩

早兩日同男友喺屋企扑嘢 女上完佢一個翻身
係我期待咗好耐嘅男上 插插下佢突然拎部手機出嚟
原來喺度碌IG
我嗰下見佢咁氣定神閒 就問佢做咩係度玩手機
點知佢話 無吖得閒望下咋嘛
我嗰下即刻灰咗 究竟佢一路抽插我 一路碌手機係咩意思

利申 藍絲

正評: 小事啦 屙屎都會撳手機啦
負評: 問問問 嫌你鬆呀

藍絲就去撐警大遊行啦，仲扑野。國家需要你呀

對住你射唔出咪睇J圖囉

睇下其他女先勁d

你一路女上一路食飯盒囉

拍片up上連登

一路修甲，去死皮囉

將你塊嘢公諸於世分享俾人睇

巴打你

睇其他女幻想

分散注意力=增加持久力

屌連登真係好多痴線佬

can't agree more

你只係飛機杯

拍你片咋

佢驚射, 想分心
佢都係想你ENJOY 多D
好男仔!!!

認真!

嫌你屙屎屙到屎眼鬆晒

屌飛機杯要搭丁圖

分手啦屌，免費雞咋你係

佢ig睇緊仔仔

唔睇IG肌肉型男selfie, 邊起到機插你呀

其實已經唔係第一次我有出過聲 點知都係咁

冇乜架，可能咁岩有人搵佢

利申：黃絲

無 feel 囉

當你肉便器

叫佢屌我囉
包佢硬到飛起

你唔拍低個過程俾我地分析下點有人答到你

想擺你隻淫閪上story

個閪鬆得濟掛

影你嘛

有唔少負評都係因為你句利申藍絲

當你係飛機杯 邊插你邊幻想屌第二條女

睇緊台妹大波圖先射到

互含 梗係無癮啦

錄緊片咋掛?

錄完放上ig story

幻想屌緊其他女

拍定先 放上連登成人台
一係backup定 第時有咩事即post上網

屌依兩個留言笑到我

佢碌ig你碌鳩

not respect, thats all

想做直播？

有得比你屌咪算係咁囉

鬼叫你扑野時掛上連登咩

同睇住av卜野一樣